依家警察同示威者既狀態，正如牧羊犬同羊群關係

一兩隻狗攪到成班羊仔亂衝亂走，正如子華話齋咁多羊用條脷舔都舔死佢啦。始終羊群要突破呢個心理關口係唔容易既。但今日終於見到有手足返轉頭救人，老實講係感動既！希望嚟緊會越嚟越多人突破到呢種羊群心理！加油！

自推